
                      Muy buena, consigue tenerte todo el tiempo en tensión. Además tratándose de este tema podrían haber incluido muchas escenas desagradables que han sabido omitir acertadamente a mi parecer.
        
            